【鄭若驊物業僭建 律政司決定不檢控】

律政司司長鄭若驊及其丈夫潘樂陶，在屯門海詩別墅物業被揭發僭建物的個案，刑事檢控專員決定檢控潘樂陶，但不檢控鄭若驊。

刑事檢控專員梁卓然尋求外聘資深大律師蔡維邦的法律意見，認為沒有證據顯示4號屋的僭建物，是在鄭若驊購入後建造，或是她在成為業主後，明知而展開違例建築工程。

#有線新聞 #律政司司長 #鄭若驊 #海詩別墅 #僭建 #刑事檢控專員

律政司決定不檢控律政司司長

僣建。。。

中殖

年尾笑話

香港